入黎放低你的Eason top 3大碟

1. U87

葡萄成熟時
浮誇
夕陽無限好
阿牛
不良嗜好
怕死
16月6日晴
大個女

2. Shall we talk? Shall we dance!

Shall We Talk
Shall We Dance
失戀太少
天使的禮物
黑暗中漫舞
孤獨探戈
單車
信心花舍

3. The Key

任我行
斯德哥爾摩情人
遠在咫尺
主旋律
床頭床尾
失憶蝴蝶
阿貓阿狗

點解無H3M

H3m
What’s going on
U87

不想放手
The key

第三個簡唔摞手
u87 vs 上五樓 vs h3m vs stranger vs what’s going on

H3M 上五樓 stranger

好難取捨

《我的快樂時代》
《The Easy Ride》
《The Line Up》

我的快樂時代一定有份

5隻都揀唔落

U87
畀英皇拆咗出嚟嗰隻 I Had A Great Time
Live for Today

有首歌叫24幾好聽

U87
H3M

1. 與我常在
2. U87
3. the easy ride

U87 top 1 must
「？」
仲有一隻是但

24小時中幾小時可使你愉快到死

1 the key
2 黑白灰
3 不想放手

H3M
L.O.V.E.
The key / U87

(暫時)

The Easy Ride
What’s going on
U87 / H3M

U87
Shall we dance? Shall we talk?
What’s going on

H3M
The key
我的快樂時代

The Key
我的快樂時代
Shall We Dance Shall We Talk